* Se ha creado un nuevo repositorio remoto utilizando cd .....
* Se ha inicializado un nuevo proyecto con git init
* Se han añadido todos los archivos con git add (readme.md/index.html/index.js)
* Se ha añadido un comentario con git commit -n 
* Se ha utilizado gitlab como proveedor remoto con git remote add origin....
* Preparamos los archivos para subir con git branch -M main
* Se han subido todos los archivos con git push -u origin master....
* Podemos comprobar el estado de los archivos con git status y el del commit con git log

